開到機但Mon 無反應？

如題，換左機箱 同HDD
開機嘅時候個mon都係無畫面
之前已經係咁，間唔中開機會無反應
按多幾下就得
到底係邊一part有問題？

好似未插cpu電

加上紅燈
睇返說明書點解
應該有野吉錯？

右上

多謝幫手
我睇睇

搞掂，無言感激

多謝師兄！
感激不盡

Fixed，唔該哂